身邊毒撚fd有哂女

往年聖誕都一班人過
今年突然個個唔得閒
唔知忙咩呢

不言而喻

毒撚有女重算唔算係毒撚?

至少還有我

我身邊d frd何嘗唔系全部有曬女 丟低我 唉

好撚羨慕啊
好撚辛苦

抵^^

至少你有朋友

偽毒

你條仆街都幾撚煩，成日推po做乜柒？

咁你繼續